修例風波：示威者拉起馬鞍山警署大閘 防暴警到場驅散

防暴警察向馬鞍山警署推進。(梁穎福攝)

【04:28】火炭工廈被捕其中一名男疑犯報稱不適，由兩名防暴警押送往醫院治理。

【03:05】防暴警驅散馬鞍山警署外示威者，將他們趕至曾璧山中學對開公園，示威者進一步退到西沙路。而警署附近路邊停有多輛違泊私家車，示威者四散後，多名司機返回上址取車，警方懷疑他們跟示威有關，遂搜查車輛，惟並無發現任何違禁品。

【02:50】防暴警察向馬鞍山警署方向前進。

有示威者衝破馬鞍山警署正門大閘。(吳建明攝)

邊個連鐵閘都拉起埋

擺明唔鎖閘裝你彈弓，話你衝擊警署

型撚到 成功be water

乜黑警講野仲有公信力咩?

正確示範
無預同佢火拼咪be water囉

而家玩暗黑魔法都無人會鬧
黑狗人見人憎，市民已進化

局